{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023011648103/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "트위드 베스트 - 블랙"
    },
    "text": "8 seconds ブランドのSS23 / 123164DY15ルックはツイード素材のベストで、レイヤードしやすいデザインです。 また、同一素材のスカートとセットアップで着用でき、トレンディなルックを演出できます。 素材は表地がポリエステル95%、コットン5%で裏地はポリエステル100%です。 洗濯時の注意事項は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 また、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあることに注意する必要があります。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属副材料と肌が直接摩擦しないように注意し、デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 また、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このツイード素材のベストはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このツイード素材のベストはレイヤードしやすいデザインです。"
        },
        {
            "question": "このツイード素材のベストは他のアイテムとのセットアップで着用できますか？",
            "answer": "はい、このツイード素材のベストは同一素材のスカートとセットアップで着用できます。"
        },
        {
            "question": "このツイード素材のベストの素材は何ですか？",
            "answer": "このツイード素材のベストの表地はポリエステル95%、コットン5%で裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "洗濯時は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりする場合には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このツイード素材のベストは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、洗濯時にはほんの軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このツイード素材のベストは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯による製品損失は保護されませんので、手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このツイード素材のベストには注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このツイード素材のベストには金属副材料と肌が直接摩擦しないように注意する必要があります。また、デザイン上の装飾物が付着した場合には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このツイード素材のベストは水洗い時に何か注意するべきですか？",
            "answer": "水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。また、白系の製品に色移りする恐れがあるので着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このツイード素材のベストは摩擦によって毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このツイード素材のベストは変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 607
    }
}